[避難處]今晚 (24/8) 於九龍灣國際展貿中心舉辦的HANA菊梓喬演唱會將會如期舉行

星夢娛樂集團 The Voice Entertainment Group
3小時 ·
主辦單位服務啟示

今晚 (24/8) 於九龍灣國際展貿中心舉辦的「HANA菊梓喬只想與你在一起演唱會」將會如期舉行。

鑒於九龍灣附近路面情況有可能出現擠塞，主辦單位星夢娛樂集團及理想天映傳媒有限公司於完場後將會為觀眾提供旅遊巴服務，接載大家離開。所有觀眾可憑演唱會門票票尾乘坐旅遊巴至佐敦逸東酒店旁 (鄰近佐敦地鐵站)。

多齒症

推

仲有人夠膽去？

星夢fb話有過百粉絲去左

演唱會出催淚彈
係咪全球第一次

即場開飛

搵命博

巴打
即場買飛
和理非完順便去睇
冇勇武

暴動受傷claim唔到保險

仲要係cctvb星夢

今晚會有幾多人冒險去

星夢娛樂CEO何哲圖接受東網電話訪問時表示：「明白到歌迷的擔心，安全至上，現時已安排車輛去九龍塘港鐵站接載歌迷到現場，會等埋歌迷先開騷。同埋公司已喺網上公布完騷後，會提供旅遊巴士服務，接載觀眾到佐敦。」他表示因為演唱會籌備已久，加上牽涉眾多單位，包括樂隊、舞蹈員、場地，無法在短時間內取消，望歌迷體諒

//他表示因為演唱會籌備已久，加上牽涉眾多單位，包括樂隊、舞蹈員、場地，無法在短時間內取消//

ON9﹐有邊個歌手既演唱會唔係咁？咁其他人又取消到？

星夢唔想比贊助商索償

免費舞台效果

主辦單位透露演唱會於晚上八時四十五分左右開騷，在九龍塘接載歌迷後，入場觀眾有九成，過程順利，沒有大問題。

搵命博

我見有好多fans 行路去睇 成身濕晒